亞洲黎講，韓妹算唔算最高質?

高質個啲咪高質, 低質個啲咪低質囉

@

貢多盲反能負皮

睇下韓國街頭有幾多個韓星咁…….

後生10個有7個細眼單眼皮，好似石器時代咁….

老嘅10個有9個好似啱啱改革開放啲大陸人咁

有D單眼皮都幾吸引。。。

整咗容嘅最高質

同意
日韓相信都係整容嘅多

都有好多都天然既

明星就算, 平民就唔知

咁多過得IU係無敵

一直認為韓妹同山東果邊啲血統差唔多，單眼，方臉，大舊

Jisoo先係

靚既真係可以好靚，但柒既真係可以好柒...
不過真係好識打扮

有邊個地方既唔係靚好靚，柒好柒？。。。

講得出韓妹算唔算最高質 都知你未得去過韓國

算

去過好多次

真，我係街都好難見到有靚仔

咁仲有乜必要問

見到都有幾高質
又長腿又剩咁

Jisoo大ball ball?

得IU高質喎！其他不了